$ABC$ est un triangle rectangle en $B$ et $(d)$ est une droite perpendiculaire à la droite $(AB)$.

\begin{enumerate}
  \item Réaliser une figure à main levée.
\item De quelle donnée est-on sûr dans cet exercice~?
\item Réciter la propriété du cours que l'on peut utiliser dans ces conditions.
\item Déterminer la \textit{nouvelle} donnée dont on est sûr une fois la propriété précédente utilisée.
\end{enumerate}